727元朗反黑遊行 邊個搞村民邊個就係鬼

搞村民一定唔得，會將示威者同白衫恐怖分子劃成等號
應該要把結村民，要村長出來面對
質問村長點解可以放啲白衫恐怖分子入村

無差別傷害村民等同車箱無差別傷害乘客
大家唔好中計
唔好俾個政府將示威者同恐怖分子劃成等號

文宣

對準政權 討伐村長 討伐何妖

我冇嘢講

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權